聽日煤股點睇

set左19.6入唔到
希望再跌

神華？

屌你20.6有貨呀 又要坐幾耐

19蚊先入

坐到收息

兗10蚊再睇 想買陜西但a股水太深

倉底有貨 諗住加倉喳

阿爺已經開始玩殘神華啦 不宜加注

收到

仆街今日係咁升

22蚊都唔走？

我唔短炒架